手機撚入一入嚟

如何將whatsapp由Android機backup去iphone度

俾錢過
冇免費方法

我去觀廣問過，啲人已經唔做呢個服務
因為就算比錢都過唔齊啲message

上網買backuptrans啦

啲人就係話用backuptrans過唔齊

用CSL
會有專人免費幫你整